[
{
  "question":"如果我想借3本书，可",
  "answer":"具体咨询请加漫步书卡",
  "reback":"QQ交流群"
},
{
  "question":"你好！我前几天借了三",
  "answer":"具体咨询请加漫步书卡",
  "reback":"QQ交流群"
},
{
  "question":"为什么他说我要充值",
  "answer":"具体咨询请加漫步书卡",
  "reback":"QQ交流群"
},
{
  "question":"为什么我在4月28号",
  "answer":"具体咨询请加漫步书卡",
  "reback":"QQ交流群"
},
{
  "question":"订单号 ：201605",
  "answer":"具体咨询请加漫步书卡",
  "reback":"QQ交流群"
},
{
  "question":"不是下单半小时后就不",
  "answer":"您好！会员周六，周",
  "reback":"日(休息日)"
},
{
  "question":"漫步人生 ： 你好！",
  "answer":"非常感谢您对我们的",
  "reback":"建议！您的"
},
{
  "question":"希望在苏州可以设立分",
  "answer":"非常感谢您对我们的",
  "reback":"建议！您的"
},
{
  "question":"请问怎么参加推荐书的",
  "answer":"登录漫步人生网，选",
  "reback":"出你喜欢的"
},
{
  "question":"很不错的一个网站，祝",
  "answer":"感谢您的支持",
  "reback":"是不是可以弄一个热"
},
{
  "question":"书的录入能不能快",
  "answer":"您好，图书录入工作",
  "reback":"已经正在进"
},
{
  "question":"以147279843",
  "answer":"给您带来不便，我们",
  "reback":"已经帮您处"
},
{
  "question":"你好，我昨天中午提交",
  "answer":"给您带来不便，现已",
  "reback":"处理，请继"
},
{
  "question":"注册的时候，收不到激",
  "answer":"这个问题是网站邮箱",
  "reback":"的问题，现"
},
{
  "question":"注册的时候，收不到激",
  "answer":"这个问题是网站邮箱",
  "reback":"的问题，现"
}
]
